估地方！暑假初嚐禁果 18歲少女屌到子宮頸潰爛

一名剛滿18歲的王姓女子，日前與男友在暑假期間初嚐禁果，性行為第二天就出現陰部紅、癢等症狀，但拖了近2周才因為疼痛難耐到醫院就診，醫師發現，子宮頸已出現潰爛狀況，醫生趕緊用抗生素治療，並開出口服藥方，1周後王女狀況好轉，2星期治癒，醫生表示，可能是未注意私密處清潔，加上另一半也未注意清潔，容易細菌感染引發紅腫、潰爛。

以為係新北

頂到子宮

點樣屌可以屌到咁
真係對穿牆?

第一次就瀨毒

屌爛咗

有無帶套

無，全中出

屌爆你個閪呀 屌穿你個閪呀 屌你個閪呀

以為套都射穿埋

咁大條賓周

條女未屌過，皮薄抵抗力差
條仔正常size加大陸人清潔程度
一野就感染正常丫
處女未屌過，屌完痛又唔識係唔正常，以為破處係咁結果拖兩星期先去
屌閪沖涼+安全套真係好重要

真正嘅「我屌爛你個閪」

酸到袋都穿